ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(12）

《二月廿九》四年一遇 聚散有時
三位主角 徐天佑、吳海昕、劉俊謙，

免費重溫：

預告發放

張麗紗Yeesa（吳海昕 飾），2月29日出生的平凡少女。2017年，Yeesa於2月28日為自己慶祝生日，在11時59分一刻，竟然穿越時空，來到天寒地凍的北海道，過程中遇上和她未來命脈相連的兩個男人－馬智浩Ryan（徐天佑 飾）與餘家聰（劉俊謙 飾），兩個香港男生都不約而同地聲稱與她相識。24小時過去，Yeesa穿越回到香港，現實卻只過了一秒鐘。Yeesa發現自己的穿越能力不由自主，而她竟然在現實裡重新認識Ryan及家聰……命運的齒輪在靜靜地轉動著……

播放時間
ch.99 星期一至五 21:30

導演 羅嘉駿 @stev.law
演員:
Yeesa - 吳海昕 Sofiee Ng @sofiee_ng
Ryan - 徐天佑 Chui Tien You @chuihammer
余家聰 - 劉俊謙 Terrance Lau @lauchunhim.terrance
巴西龜 - 岑珈其 @kakisham
Fiona - 李敏 @ranyayaya
嘉嘉 - 張凱娸 @kikicheungg
Jonathan - 柯煒林 @willallwailam
馬芷晴 - 麥可怡 @krincee

想好劇有好報，谷爆收視，呼籲大家用app/ 網頁睇直播或重溫
用chromecast/ FireTV/ 電視app可以喺電視睇
畫質一樣

今日睇Fiona 同 Jonathan 睇到喊喊到豬頭咁
成套劇個個演員都做得好好
劇本同拍攝手法都一流
希望係happy ending

喊左+1

希望今次唔好又爛尾

LM

大家喺(11)傾到1001再過嚟啦

導演啊 天佑首歌呢

本身第一集覺得Fiona呢個角色性格太aggressive唔鍾意 睇完呢集完全投入咗 喊死我

吊 隔離有人即刻劇透
咁辛苦捱夜係度推post做咩

好彩睇唔到

明明3點係唔訓就為左幫手推

劇透死全家！！！

劇透四重加密唔該

新po留名

屌 我見到導演講完無幾耐，就劇透左

留名等星期一

佢加得個一層 建議唔好睇最尾個幾十個comment

岩岩重睇第2集 女主見到未來自己
係咪耍緊骨灰？

劇透都唔好PO圖

係呀個時覺得嘉嘉討好啲

lm

屌你老母 咪撚再劇透呀

嘉嘉好nice

ryan係咪去北海道學煮呢
順便等yeeva每年一次穿越

直接d
劇透全家中武漢肺炎

屌心諗係米突登

頭先見到天佑首歌乜都係佢一腳踢

肯定係

依套正

一晚就由(9)推到(12)

btw 無特登去睇劇透
時空劇就係要逐集追睇先有意思

上個po太多版睇唔曬 唔好睇啦 直接過嚟傾好過啦

完美展現事業型女性都有柔情一面
做到個對比出嚟

係啦

原來嘉嘉95年出世 個feel似大啲

隔離post係邊個，避開先

不過預咗最後一定有兒登仔會照係度post

被人劇透啊

係呀最正係睇曬成套劇，再睇返第一集，就知道自己miss左好多，好正依種感覺

劇透條友真心唔知做乜鳩

天佑又大爆最初收到《二月廿九》劇本時，看到會與Sofiee有一場親熱戲份，不過之後收到更新版劇本，卻發現該戲份被刪去，天佑笑言：「我應該要問下導演點解冇咗嗰場戲份！」

都唔係加唔加密嘅問題啦 首先點解要透

劇透全家中武漢肺炎！我屌你老母！

係 呢個亦係我揀天佑其中一個原因
Ryan喺劇中都識結他 唔知會唔會自彈自唱氹Yeesa呢

唔明 好無腦 以為自己好醒

11個post，最尾十幾個cm

...仆街仲細過我，係咪開始老嘅象徵

樓主pin狗狗啦

Ryan好溫柔 好識關心人
可能同有個咁細嘅細妹有掛
由細到大照顧佢

11

已pin 狗狗cute

導演呢頭叫人唔好透，佢仲懶醒即刻衝出嚟講劇情

千祈唔好睇post 11最後幾頁

我仲意會長多啲
2020嘅佢好温柔

Ryan真係好好J

快點pin狗狗
超得意

佢個feel似係做錯野想補救
可能yeesa死都同佢有關

懸疑推理嘅戲都係咁
睇到結局就覺得自己好蠢
點解之前冇發覺啲線索伏線

ryan

屌 諗起就嬲個時想屌9佢已經忍住冇上wiki睇

又唔想答你地啲討論 咁又推唔到post

千祈唔好睇post 11最後幾頁！

有on9仔爆結局劇情

辛苦嘅創作就係俾啲坐冷氣房…

jonathan真人似gay
不過我直都覺得佢正

點解我完全miss咗呢part
要再睇返

係好耐無追一套港劇咁

有劇透 係咪唔應該再入po睇討論

我睇劉俊謙嘅第一套係《未來還未來》
做廣州仔 講嘢有廣州腔 嗰個形象勁入腦
完全撇唔甩
點算

如果未追哂post 11 嘅可以唔洗追 因為有劇透

千祈唔好睇post 11最後幾頁！
有on9仔爆結局劇情

可唔可以將Post11既劇照搬過來

我唔想知邊度有得睇劇透！亦唔想再比人劇透！
中意透嘅唔該自己透飽佢，唔洗喺呢度講出嚟！
邊個再劇透全家中武漢肺炎！！！！

係facebook cm？我覺得viu tv會理

唉無左期望 又傾唔到計 點推post

Viu已經同我講左會remove，但我都唔知幾時，希望佢地早啲返工，我最怕星期六日Day off

睇返第一集個尾，徐天佑係醫院個反應有D 奇怪，佢唔知yeesa 係2017年個個? 同埋點會叫yeesa 唔好離開醫院，佢應該知道2017 yeesa 會去邊架wo

係囉，佢嘅反應係唔信佢係嚟自17年。但17年嘅天佑係信佢穿越。

邊d劇透 wiki個張圖？

有個人cm劇透左

有冇人覺得日本阿叔喺貨車度播嗰首歌好好聽

劇透嗰個都唔知係咪CCTVB打手嚟
搞到我心晒心機追落去, 好撚灰

叫佢哋改下個簡介 唔好透咁多得唔得

估唔到個阿叔會聽呢啲音樂

不如唔好做呢d多餘野最直接
只寫幾點播已經夠曬啦

屌 諗起就嬲仲要好似懶好心咁加密，但一睇就睇到屌 條友做乜9

我覺得似係搵緊2019年個Yeesa
純粹係靠睇到而家嘅劇情估2017同2018嘅Yeesa未影響到生命

我岩岩looop多次左11 post
又搵唔到邊個cm係戲透

半夜推得爆劇集post,好癲

咁就唔好搵啦

今集喊咗三round

咁唔好搵啦

好靚啊啲相

應該係其實20年嘅天佑同會長都好忙，要照顧左17年yeesa，再揾1920yeesa阻止佢岀事

劇透死全家!!!

揾唔到係好事

巴打你好幸福
忘記過去 放眼現實
留係度傾下計
唔好返11 post啦

搵嚟做乜鳩

係咪收音機咋

有沒有人留意到2018yeesa穿越入便利店，店員阻止佢錄影，見到yeesa果樣的表情？
似係一日內見到一模一樣的人好幾次。

佢見過17同18嘅yeesa

簡介會劇透？

我唔記得播緊啲乜喇
淨係記得Yeesa係貨車入邊好hea咁嗌います

我睇個時又覺得
佢純粹心諗點解呢個女仔
可以明目張膽影報紙唔比錢咁無禮貌

見到18yeesa，個表情純粹係想阻止佢拍片
見到17yeesa，係奇怪點解佢又岀現

其實本身拍係咪諗住一星期一集咁播，而家一口氣播晒好快

每集都好專心搵彩蛋
連老母都覺得同cctvb啲膠劇無得比

今日解釋咗第二集Lawson店員點解見到Yeesa會有錯愕樣

邊到有彩蛋真係唔知掂挨到星期一

正常都嗌たすけて，定係佢冇學點叫

邊個位？我睇左兩次都miss

其實2020 老豆係咪已經死左
今集已經有講老豆身體有問題
所以2020女主係天橋耍緊野？骨灰？

同埋個個御守 佢老豆應知d野
冇可能穿越會係日本

今晚露營都要睇
比人劇透完而家嬲到訓唔著

仲有今日女主角開Fiona個facebook睇，再放大睇個日期都係

有人嘛
咪います

我覺得天橋嗰個係19年女主角嚟，姐係佢拎埋骨灰返嚟2020

神聖幾何開live d彈幕
我之後重溫係逐句逐句睇
因為劇組一定有花心思
唔想浪費佢地心血

天佑又大爆最初收到《二月廿九》劇本時，看到會與Sofiee有一場親熱戲份，不過之後收到更新版劇本，卻發現該戲份被刪去，天佑笑言：「我應該要問下導演點解冇咗嗰場戲份！」
導演可唔可以解釋下呀

冇記錯係第二節
會長叫Yeesa留係酒店
最後都係偷走周圍走入咗Lawson

歴史比人改變左

我都係重温個時，逐句逐句睇，好貼地仲有扮何妖同速讀都好好笑

頭先有人cap左

個時18年yeesa拍門，佢開左門見冇人，諗左諗就岀左去

其實會長都應該預左佢偷走
醫院都偷走酒店房門邊攔得住佢
所以索性比左d錢佢買野食

係因為17年yeesa做乜都唔影響佢之後個命運，所以佢趕去揾19 20yeesa

呢版Facebook第一下淨係睇圖覺得好美滿
但原來內容係講Fiona過咗身個反差好大好突然
就開始眼濕濕
到打電話俾Johnathan就喊到收唔到聲

好正真係得香港人先明啲細緻位睇其他地方嘅劇唔會有

我覺得會長講薛丁格的貓係有意思
係專登講畀Yeesa&觀眾聽: 未到「未來」就一切都有可能
依家我地見到2020/2/29嘅事 都係由17&18Yeesa視角而嚟
換言之一日未真實發生19個次穿越 乜都有可能

岩呀個場戲做得好好

套劇拍到最後一日都仲改緊劇本，等播完哂同大家分享下

我覺得真係要睇Fiona個下場係掂
如果fiona真係落左個仔，但之後死左，就代表冇可能改變到

一開始見到個icon隱隱感到奇怪
但見到全家幅又好似幾正常
點知

我以為係johnathan生意失敗左之後fiona受唔住刺激，一屍兩命個時覺得johnathan唔對路

我反而睇個陣已經覺得係rip
如果正正常常幸福家庭
做咩咁唔吉利整個喪事咁款的icon

我覺得18Yeesa確認過去嘅方法有好多
但佢揀敲酒店房門 係因為自己經歷過 先至做返出嚟
就好似嗰啲咩自我實現預言咁

17Yeesa雖然聽到敲門聲 但始終無見過18Yeesa真身
所以唔可以確認未來係必然
話唔定17Yeesa經歷嘅穿越當中真係有其他人咁做

而18Yeesa無去到確認天台Yeesa/其他人嘅存在
所以未來仍然未可知

果然係薛丁格的貓

改變唔到仲會產生多個問題
Fiona老公會雙重打擊,無老婆仲要無埋個仔

彈幕 有句係
果時醫護夠唔夠口罩用
解散學會 刻不容緩

所以話咩Ryan整玉子燒、會長倒數10秒、940920
都係佢地相信&跟返過去Yeesa穿越嘅經歷去做
如果唔係就等如改變歷史
但歷史係唔可以改變 所以嗰啲位都要做足返

自己解讀套劇個世界觀都諗到頭都爆
編劇有mon po嘅請受我一拜

姐係始終都係有人死

Yeesa主視角連18/9/2都未到
連Fiona死唔死都唔知
要等星期一 呢個位好關鍵

究竟係要改變「Fiona會因子宮頸癌而死」 呢個未來
定係「Fiona會死」 呢個未來呢?
後者嘅話有十萬個死法, 點避點救?

編劇們真係好犀利

唔知weekend中場休息嘅討論又推唔推得爆po呢

我再返睇時都諗緊係咪敲完門之後，17yeesa 出去時的位。

勁似台灣套《想見你》

18年yeesa如果勸掂fiona落仔，避免「因子宮頸癌而死」，但如果fiona都啲因其他因素死，表示命運無得改變，同時代表2020會有人死。

有啲位似

凌晨都推到第7頁
等多d人訓醒上黎傾下

起碼呢個12一定爆

17yeesa岀去個原因係米因為睇左劇同有人敲門

無辦法等第六集冇嘢做就傾下劇情

《想見你》個劇本用咗3，4年寫
Budget比呢套多(想見你40萬一集)
除咗穿越真係無地方似

話說播完二月廿九之後係邊套劇接?

講得好好！

真係唔似 穿過去同穿未來已經唔同玩法啦

之前唔知第幾個po講開
其實呢個劇本同《想見你》差唔多時間動筆
只係呢套遲拍遲播
係抄都嘅都無可能人地一結局呢邊就拍起出得街
所以話如有雷同實屬穿越

有冇人一開始睇到個poster，見到又雪地又三角戀就即刻諗起韓劇，以為節奏係慢到就訓著，睇佢地係雪地拖拖拉拉喊個種

點知一睇就發現同想像嘅節奏唔同

想見你好好睇！！但同呢套完全唔同喎
你覺得邊part 似

好似話係嘆息橋

不過兩套世界觀應該係一樣 同一條時間線去做改變 同一靈魂可以同時存在喺同一時空 同埋要跟返歷史發展做返嗰件事出嚟

真係剛剛遇著啱啱

唔係全部穿越劇都係咁咩

有啲會做平行世界 同埋未必會同一個靈魂同時存在同見面

點解可以癲到1集推到兩個po

仲要癲到播完之後開個 post 都可以推爆

或者我換個講法 2020/2/29會有好多段經歷同時發生
17Yeesa: now
18Yeesa: past[17] + now
19Yeesa: past[17] + past[18] + now
去到2020Yeesa都係咁樣將過去&現在累加上去

而20Ryan&20會長同時經歷緊:
past[17Yeesa+18Yeesa+19Yeesa] + now[自己&20Yeesa]

當任何人喺呢日[now]要同任何past有接觸嘅時候
都唔可以改變過去 如果唔係yeesa就會混亂hang機
咁就可以唔睇了

照推斷落去 20 Ryan&會長既主要任務應該係去救20 Yeesa
因為17 18 19 Yeesa經歷過既事一早已經同佢地講過 所以20既佢地只需要跟返Yeesa講過既事去做就得
因為唔可以郁到過去 所以唯一可以改變既係現在20 Yeesa既命運

惟一可以提早改變未來嘅
(提早=唔係等到2020嗰個now先做嘅行動)
就係Yeesa經歷完穿越, 返翻主時空[now]所做嘅行動

按【薛丁格的貓】，Yeesa唔需要背負住穿越期間見到嘅future
所以佢喺每個now都可以改變未來

好好睇呀救命十集唔夠喉呀

觀眾未睇到19Yeesa穿越嘅經歷
而18Yeesa無同20Ryan&會長有任何接觸
所以如果19Yeesa喺唔驚動到17&18Yeesa之下
成功提早做到咩改變[refer to #184]
咁20Ryan&會長只需要參與返17Yeesa穿越緊嘅now就得
唔會太忙

播咗五集就嚟到第12個PO
相信第六集之前會開13
播完嗰晚要開定15

我估撞車果晚 前暫時咩都係改變唔到

唔係邊有戲做

多d狗狗相得唔得呀

想問隻狗多唔多NG

係咪夠鐘起身推po

你每次穿越得24小時 唔好嘥時間 快啲起身討論推po

但係隻公仔。。

平均計播一集推 2.2 個 post
可能推到廿個 post 都唔定

無劇透撚就可以繼續同大家傾落去嘅

好彩睇唔到劇透

純估計

之前有巴打提起Yeesa 係冇日本入境紀錄
咁即係20年既日本係冇Yeesa(我估係死左）
應該就係19年的Yeesa 穿越到20年的時候因為某d完因而出意外死左
Ryan 同會長為左改變19 yeesa 死左係未來的事實，就一齊係20年2月29日的北海道打算去救19年穿越來的Yeesa

第一集Fiona 會考5分係咪抽緊 e-kids😂

以為又入黎影野

真心cls

遺憾修正 最鐘意睇呢類書周劇 好犯賤

一樣

追po追唔切，唔明點解播緊嗰時推得咁快，你班人唔係睇劇咩

一路睇一路推
之後再上網睇多次補細節

但係第5集唔敢入去睇住
實喊多次

yeesa有mon post

無入境紀錄只係無身份證查唔到

改變完可能會更差
以yeesa性格會去順服佢就算

今日早起為咗睇第五集

邊到有劇透 想睇

咁早又推

翻睇第4集
覺得係未來得到訊息帶翻現在再改變現在咁
eg會長知道將來Yeesa係佢女朋友
所以搞到(現在)心跳加速
天佑知道將來識整高級日本料理
所以去學日本料理
好似1999咗

其實好多演員有mon po 不過多數係導演們cap俾佢睇

起身繼續推po

辛苦哂導演

ViuTV 開台嗰陣好似係試過一套劇一星期播一兩集，不過反應差就跟返香港主流一至五播

me 要睇 馬芷晴

IG都開埋

fb 都有架

唔怪得 ViuTV 之前谷到咁盡宣傳。
呢套睇到呢到真係好嘢嚟
令到好多無再睇 cctvb 劇，甚至已經放棄港劇嘅人追呢套 (我呢幾年90％以上睇 ViuTV)。正

ryan知佢係邊個，正常情況警察會問，最多係唔知ID，但有名就一定有得查。如果唔係點解話要查入境記錄唔直接當佢係日本人。

let's see
死都唔信車禍嗰個係2020以外既yeesa

20 post 我覺得無難度
結局之後，仲多幾個post 討論都仲得
加上導演有 account ，我等睇「[ViuTV 2020 神劇] 連登《二月廿九》導演分享討論區（1）」

導演道士作法分享區

呢個周末爆一個post唔難

5集12個post
以前有冇試過

viu tv 第一次，好好既開始

淨係討論衣着都推到勁多

其實有個位，佢打電話返去問Fiona幾時死
佢老公去到一半先知佢係穿越，即係2020果一刻自己未死，定係19穿越死左救返？

噉樣踢爆真係有啲尷尬 好彩無睇

會唔會之後播完就public個ac

佢fb名都叫Yeesa Cheung 但冇人搵到

fiona個ac都搵唔到

肯定係知道會有無聊人去搵 會唔會就del左個ac?

週日慶功宴唔知會有邊位巴打上呢

睇多次第5集
個心情都係仲係好沉重

其實第二次打咗俾Jonathan而Jonathan無同yeesa講佢2019死鳩咗已經證明yeesa2020都仲未死。但無出入境記錄呢句對白好有可能係Bug咗。

原來係呢個 唔怪得張icon咁熟口面

一定係我 我個名吸引火力

佢老公從來都唔信佢真係識穿越，佢講yeesa如果你真係識穿梭，求你......

我想知點解 女主打電話好似係朝早，但佢老公係夜晚，時差咁多既咩

呢個節目唔係摺咗半年咩，唔係邊有位做CHILL CLUB

所以咪話我個解釋合理囉

好似冇講係朝早喎，都冇交待過喺網吧HEA咗幾耐....搵六合彩搵資料

其實更合理解釋係2020年香港yeesa穿越咗去2020年北海道，咁就唔駛解釋了。

個人睇應該唔會, 如果唔係咪無限LOOP!?
19年會係最後一次機會

其實討論可能性之餘
仲要包埋個可觀性同有無幫到個劇情
太理性咬文嚼字 會變咗藍色窗簾

第一集識講日文
應該住左好耐

怕就怕無以為繼
轉個頭話大製作
原來又係王貽興

王貽興同VIU 係仲有一套，不過因為武肺都有排唔駛旨意開到鏡

20 yeesa正式坐飛機去日本咪會有入境紀錄

陳啟泰快啲帶走佢thx

無錯呀
話警察搵唔到入境記錄
咁嗰陣仲係半夜
2020yeesa 29/2 朝早先啱啱land北海道都得架喎

好睇就ok,好似睇緊日劇，d畫面好靚，劇情任佢還掂

d日本人演員幾好戲都

no 才子pls 黑市睇到想惡

今次到MIRROR受啫，佢地班FANS真係慘

會唔會20yeesa冇諗住過日本，係喺二月廿九00:00，由20香港去咗20北海道

Off topic大家支持下兵佑 好正

20果刻未死
因為個意外係夜d先發生

我彩鳳咁QQ 被佢拍到暴走咁

如果從來無御守
2020yeesa係會死係29/2北海道

御守就係想俾佢係171819改變20既事實
而唔係20帶佢去死

呢個冇必然o既關係喎

兵佑

設定就係2月29 濃縮咗係28~1號之間
個日子咁特別先會穿越到去嘛

都係嗰句keep住睇落去

推一推

照依家個情況如果唔係決定論世界觀,基本上係BUG硬,要好似ABOUT TIME咁用感情戲格硬帶過晒D BUG位.

940920係唔係會長提款咭密碼

Ys!!!個角色寫得好好唔再係嗰種好stereotype 為事業唔結婚嘅女人，同金都一樣都係講女性應該因自己意願去結/唔結，婚姻同事業本應唔係二元對立。
Btw Fiona 真係每個人必有嘅好姐妹frd，好似代入喊到傻

道具account
Btw道具組有mon post 嘅話其實可以用chrome developer tools 改個friend count 真啲

導演 點解阿妹偷睇阿哥個陣都已經2019年 馬家係咪兩個都識穿越

bugs

導演就黎打死我

始終逃唔過穿崩

呢幕太好笑求gif

Sad前小小笑位😞

Yeesa個樣

影D野全部花晒
寫低嗰D呢?
就算死記記一期都賺死

黑市集集爛尾

寫係手到又得

幾like ed小彩蛋

嘩屌做咩今集突然間咁催淚

根據幅圖 呢個應該係2019年2月既六合彩結果 但點解佢唔睇2018年3月既六合彩????

宜家先睇到導演有係FB俾RIP

好正
第一集穿越yeesa 以為有鬼原來係18年自己嚟
睇嚟要睇多次先得

導演 俾下面 唔好買兇殺我 雖然我繼續搵細節野

cls
好勁

同埋Yeesa點解要用IE 有無關係

CHOK巴你開心死啦

Viu take down左劇透了
同大家吹下水推陣Post先

我已經被人劇透左 但我唔會講

可唔可以派狗狗福利圖

海昕做戲真係好好

Sofiee好好人

又cute又好人

我愛海昕 我愛海昕

有無人覺得Fiona 同 嘉嘉 原本真人唔係好靚，但劇入面個形象幾清新幾吸引

李敏都唔靚???

一時時
對不起標籤你入面有集做返女仔 好撚正

馬會睇唔到好前果d好似係，要其他網睇番

Chok巴好幸福

華生！
18yeesa經歷嘅20自己未死(唔排除陣間撞車)
即係18yeesa視角裏面自己更加唔會係19年死
咁撞車嗰個唔會係19Yeesa

第一次見到 Ranya 係 Tagger 見到
嗰時已經覺得佢幾正

男人老狗都睇到好撚感動，呢套野真係神劇黎

馬會有得揀日期 岩岩上去睇完

未睇 不過睇poster覺得好正 好鐘意呢種風格

你係咪想迫死導演

定其實又係伏筆嚟

樓主改pin this 點擊與導演展開激情對話

我係啊 導演我係想逼死你

咁樣睇戲真係有樂趣咩

我知導演你唔會嬲我既

睇細節好好睇架 睇每套戲望到好多細節 可能係穿崩可能係好有心思既位

確定只係爛尾咁簡單?
全家覆

我想要天佑

痴線開到12

仆街, 好彩我追post 係咁禁page down, 乜7劇透都睇唔到.
唔追post好過追, 下星期做埋大結局先番黎睇最新post算
btw 5集去到post 12, 港劇黎講世界級.
目前唯一一套會追既港劇

盧sir鳩鳩地個印象太勁

同大家講埋 劇透個名係 國際羅蘭

點解得我對劉俊謙嘅印象係《未來還未來》個鄉下仔

因為無睇教束?

之後仲有無狗狗嘅戲份

個題材似呢套
呢套戲個concept好正，大家都可以睇下呢套

導演邊到畢業的 咁快可以執導電視劇 犀利 仲要咁後生

應該導演係遇到一位伯樂

12年BU電影畢業，多謝支持

比較少了

暫時大家都好乖無再劇透，幫手推post啦！

有諗過有無主題曲，但今次覺得無會好feel啲

究竟番睇左幾多次

同感

ok 做俾你

馬芷晴

晨叔

得3個窿冇位塞啊

麥可怡

咁天佑ig po過嗰首歌點先會出

笑死我
喺味想打柒佢

好記得話比盧sir調教 ，盧sir之後淫笑 好啦

叫佢派麥可怡黎打我

盧sir個髮型好正

睇完第五集 好催淚

831

唔好係咁問啦，遲啲就知

Thx chok巴

無追post睇晒五集.第五集真係 男人老狗都眼濕濕

淨係影number 冇影日期

今晚冇得睇，唯有睇製作特輯啦

點解除左我無人問點解Yeesa用IE

佢用唔用ie真係咁緊要咩

IE 植入廣告

Sophie個妝做乜

導演諗住專注係劇集/電影發展定係廣告/MV/ ETC
都全部

Lm

是撚但啦

好明顯無意思
網吧無裝chorme掛

麥可怡fb咁少人like

為咗唔好miss得太多細節
而家都係變咗廣告時間或者做完之後先追番po

重溫重溫

佢個鞋抽面好似冇之前咁勁

始終都係鍾意一個禮拜連續播幾集
一個禮拜播一兩集好快唔記得劇情

我估個個導演終極都係想拍電影

做左手術

支持

Fuck china

我覺得除非Yeesa救得返自己，否則佢兩個仔都唔會揀
明知自己會死揀乜春

17 18 19呢三次穿越應該只係可以揾線索
真正要做野去救嘅係2020年嘅佢地

同埋有冇人記得Yeesa一開始拎到個御守個時有片段係個女人係到嗌？個女人係Yeesa母親？

如果而家仲有呢個節目
應該呢度有好多巴絲都會上電視

好睇

記得提議下拍求婚大作戰

不如直接cancel算啦
或者換人拍啦

上套有追嘅係教束

會長幾時先同yeesa有正式嘅感情戲等得好辛苦

會長會唔會比芷晴溝咗

套劇啲仔都好撚正

Ryan 真係好暖男
但會長有魅力啲

2個，thx

開始有D 懷疑2017 年yeesa 見到果個係未來既會長而唔係2020年個個，睇依家個發展yeesa 同徐天佑發展空間大好多，會唔會係未來會長返去救yeesa 之後先開始發展

多數越無可能發生既野就

巴西龜喺教畜係會長
今次就盧sir做會長

要ryan啦

已經成為會長控了

有無人英雄救美下佢 呢招Work啲

屌 岩岩追番post比人劇透左
平時睇其他嘢都唔care劇唔劇透
但呢套真係唔太想俾人劇透囉
仲要等多2日先有得睇新一集好難頂

點解冇人cap佢今次穿越
每次穿越個cg都整得好好
大台點可能有呢啲質素

遲啲整返輯cg穿越gif

第一次穿越嗰個已經靚到痴線

鋼煉feel

為咗J會長 開咗教束黎睇
又幾正

導演 有無因為疫情或者香港社會咁而對收視無咁高期望 而家見到咁好收視有咩感受

直接喺佢ig 問答得仲快
佢開咗qna

未試過睇左5集已經咁緊張 尋晚睇到兵佑無送到個壽司蛋糕 即刻屌左出聲 點解咁蠢架唔食住上

P.S. 好睇過d韓劇唔好講笑

畫面好靚，顏色，構圖都好靚，拍得好用心

有冇得機出原聲碟

出落Moov先啦

3點叫高嗎......

香港好難得有女演員
仲要有character擔正
希望俾多d劇佢演

viutv3點唔差

其實唔能夠一下子去到tvb咁既收視，但論話題同囗裨已經冇得輸

三點都有二十萬人睇啦 算係咁

睇返e幾張相
我記得yeeza講過fiona係18年9月2號死
但831就出post紀念佢??
重有張相fiona+john+bb一齊影
姐係fiona係個bb出左世之後先死??
重有點解係用"他倆"唔係用"她"??
姐係fiona同bb都死曬?

岩岩睇返明曬
自膠左唔好意思

可能係bug有啲細節冇留意太多

我明左了冇bug 係我on9
個post係fiona出左最後一個post(8月31)
話祝福john加bb
9月2號就死左
d人10月1先留言rip

睇翻第一集yeesa係天台飄雪個度
拍得好有感情

大家如果鍾意套劇，又有靈感咪試下幫229寫首歌，再集氣揾主角唱

作埋比學會班成員

邊度寫2019

如果未追哂post 11 嘅可以唔洗追 因為有劇透 如果未追哂post 11 嘅可以唔洗追 因為有劇透
如果未追哂post 11 嘅可以唔洗追 因為有劇透
如果未追哂post 11 嘅可以唔洗追 因為有劇透
如果未追哂post 11 嘅可以唔洗追 因為有劇透
如果未追哂post 11 嘅可以唔洗追 因為有劇透
如果未追哂post 11 嘅可以唔洗追 因為有劇透
如果未追哂post 11 嘅可以唔洗追 因為有劇透
如果未追哂post 11 嘅可以唔洗追 因為有劇透
如果未追哂post 11 嘅可以唔洗追 因為有劇透
如果未追哂post 11 嘅可以唔洗追 因為有劇透
如果未追哂post 11 嘅可以唔洗追 因為有劇透
如果未追哂post 11 嘅可以唔洗追 因為有劇透
如果未追哂post 11 嘅可以唔洗追 因為有劇透
如果未追哂post 11 嘅可以唔洗追 因為有劇透
如果未追哂post 11 嘅可以唔洗追 因為有劇透
如果未追哂post 11 嘅可以唔洗追 因為有劇透
如果未追哂post 11 嘅可以唔洗追 因為有劇透
如果未追哂post 11 嘅可以唔洗追 因為有劇透
如果未追哂post 11 嘅可以唔洗追 因為有劇透
如果未追哂post 11 嘅可以唔洗追 因為有劇透
如果未追哂post 11 嘅可以唔洗追 因為有劇透
如果未追哂post 11 嘅可以唔洗追 因為有劇透
如果未追哂post 11 嘅可以唔洗追 因為有劇透
如果未追哂post 11 嘅可以唔洗追 因為有劇透
如果未追哂post 11 嘅可以唔洗追 因為有劇透
如果未追哂post 11 嘅可以唔洗追 因為有劇透
如果未追哂post 11 嘅可以唔洗追 因為有劇透

2019年9月8係星期日，但2017年9月8係星期五

睇套劇睇到要查埋日歴捉人錯處好癲

但值得有更高囉
三點係亞視水平

查埋六合彩既都係我
導演 出多幾張圖放過你
你知我要咩嫁

Like and share 俾身邊fd知
好劇推多d俾人知

我要yeesa

佢個身無濕

好睇呀 又有意思
春風化雨盧文達

人地傷心緊 唔好意思提慶祝啦

要成為神劇係要高standard 啲嘅
特別係玩穿越 細節位分分鐘係線索

點計出嚟？計埋網上？

GOT咁大製作都有Starbucks 好少事

我諗追劇嘅感覺就係開始好期待星期一

追多一星期就會打回原形

好cute

係達文盧雨化風春

會唔會yeesa呀媽係北海道生完yeesa就過咗身

咁佢應該係日本人？

如果係就好老土
當佢係一個有法力唔知點流落到鋪頭嘅御守就得

一係日本人 一係大肚當時係去過日本所以拎咗御守？ 不過唔知係守護yeesa媽定yeesa
記得上個post有人cap過yeesa媽遺物有張卡寫類似願愛都留給你

而家先有時間睇尋日嗰集

喊到我

我黎

個貨車大叔係當日撞死yeesa嗰個人？

Yeesa係響架貨車後座被抬出黎

即係佢第二次穿越喺架車度發生？

sofiee做乜食m記

2018年仲用G3係咪bug黎

上嚟推下post先

屌呀

其實佢17年穿越已經出過場
喺醫院逃走嗰陣
兩個醫生追出去嘅時候差啲扭撞到佢

18年穿越就上咗佢架車

之後睇到自己意外單新聞就係影住同一架貨車 有嗰隻公仔喺車

鐘意Ranya好耐
Tagger扮TB幾正
仲有旅行吊靴鬼好好睇

果1000戶 sample,當然冇CCTVB拉埋重溫MYTV同澳門條數計

正常反應,講唔要bb保Fiona個段,我第一次會短時間重睇兩次

啱啱睇多次第3集
佢哋3條囡係餐廳食飯
Yeesa叫KOL都叫你讀多d書嫁啦
Fiona即刻加多句 又唔做嘢

咁一啲參考價值都無
會睇viu嘅人多數都唔會睇電視啦 咩年代

有好多呢啲位 仲有缺一不可

睇返第1集
原來第1次穿越就係醫院撞到過司機

Yes, 個頭擰嘅方向都一樣
冇Bug

如果係同一日
即係先浴場>上車>醫院>夜晚岀事？

跑出澡堂嗰下褲腳同鞋都冇濕到

真係唔知
咁多個佢係咪同一個佢先
好似有幾個同時存在

佢影住個廣告姐，都無去買到

邊個無睇教畜唔該同我睇返佢
包你覺得好睇

是日謙謙J圖，側顏himhim&CC

佢哋真係好襯

天生一對
希望佢哋天長地久

有無諗過真係上埋做電影
係日本台灣播

第一次識蔡思昀係佢同陳奕迅拍嗰套短劇
唔算好靚女嗰種 但真係好有氣質
一睇就會俾佢吸引住

我都覺得佢有氣質，係我杯茶
另外都鐘意湯唯，又係氣質好好

但仰已經講咗係Yeesa媽嘅遺物啦喎
Yeesa媽難產死有一定機率

搞到我又去就重溫一次
佢濕到上大比喎！不過好淺色好難睇到

呢張仲正

照計就係
佢應該係好重要嘅角色
Casting 表每集都有佢個名（好似）
Yeesa生死關鍵

agger

天佑黨表示不同意

唔知bob 叔有無睇

其實會唔會有幕後係藍
見到屌鬼

伍姑娘時間追

岩岩睇緊琴晚果集，知道未來，但改變唔到，痛苦過唔知。

viu難啲囉
團隊9成都後生

伍姑娘浪費時間

不如佢兩個拍套偶像劇啦
拍完電影 再拍電視劇

3唔3點 都應該唔重要
重要既係廣告商 今次念慈菴都有勁大贊助 呢排睇Viu 其他節目都多左廣告
我地既方向都好正確 無廣告支持一定唔正常
依家憑套戲既口碑都建立左viu 係可以拍到高質多人討論既劇集

希望之後viu可以每次出套劇都一樣高質 維持咁多廣告商 再令其他人轉台睇多Viu

唔該咁多位廣告商轉Viu 咪撚再係cctvb 出廣告
至少我今日都買左枝念慈菴支持下

似係聽完yeesa講
發奮由超市壽司仔轉去做日本餐廳
之後去咗日本深造

上網睇啲廣告多到燥

仲學識整玉子燒
好想食

連個妹都無得食

sad 緊之後笑死

好事黎啦

係呀 就好似睇黃youtuber啲片咁

之前上網睇WTF冇乜廣告添

大家報告下附近既日式餐廳仲有無postcard?

GoT已經談唔上係神劇個尾
呢個年代整穿越劇真係唔易，導演同劇組加油

岩岩睇返第一二集，唔知呢d是咪伏線，唔知有無人講過
ryan喺醫院，姑娘叫佢簽文件，之後有一幕佢喺到講電話，之後就話有緊要事要做
會長喺酒店房接電話講左句「有無搞錯，我諗辦法處理」
女主打電話返屋企無人聽，打老豆電話直飛留言
酒店敲門：第五集解釋左（不過第二集地下無左人影)
7-11哥哥仔個樣詫異女主入去（唔知有無get錯）
交通意外，女主係喺左後乘客位被救出
最後女主喺天橋上放手吹走既係化灰既御守？

好掛住 yeesa

吊靴鬼 兩個女主都好正，唔明點解唔再拍，又低成本

星期六日點過

啱啱又睇多次第一集

電訊盈科 公布，旗下泛區域OTT視象平台Viu於2019年取得多項令人鼓舞的成績，高度活躍用戶基礎急速增長，視象OTT服務收益上升反映收益能力持續增強。截至2019年年底，Viu的每月活躍用戶達4,140萬名，按年增長35%。

此外，視象觀賞總次數按年亦大幅增加69%，至57億次。用戶人數上升及活躍度增加，帶動視象OTT服務收益於2019年增長32%

我miss咗 邊度講

Viu同ViuTV好似係分開計

但都係蝕.....

唔清楚，淨係知次次去旅行，話海外冇得睇

頭先27分左右有個支肺疫情嘅廣告，好撚型
有冇人睇到

黃Viu藍ViuTV兩樣嘢嚟 雖然同公司

尋晚播金剛都有

起碼十點

算唔錯，都係開左幾年，睇到好大進步

CCTVB係計七日 包網上翻睇

好似係巴西龜部機對住御守響個陣yeesa話係yeesa媽遺物
難產冇提過 係鳩估

Same here

我剛睇返第五集，請問有冇第六集預告片?

我睇完幻愛就搵教束嚟睇

你揀邊個

會長

一定係會長！！！！！

咁無禮貌不了

ryan for sure

我愛會長

Ryan

有冇巴打可以幫手cap出嚟做GIF

玩電話時間

我今日都係重睇1-5集
留意返d細節

唔該巴打修正返
下次我會睇清楚啲

教束係一定要睇 預言家劇本

全套劇都係到食

呢句同巴西龜嗰句“搭巴士唔好搭地鐵”應該都係爆肚
導演都冇諗住剪走絕對好波

等睇會長最後變暖男英雄救美大逆轉

同埋之前導演話viutv俾佢哋創作完全自由咁滯
你估隔籬台嘅幕後創作有冇咁自由

真

想問有咩方法可以校快viu啲劇？
想趁weekend快手煲完教束

隔離大台咪流水式創作

便利店店員詫異樣應該係因為2018 yeesa之前已經入過去一次
冇明示但估計係

留名

天佑吖一定要
天佑因為Yeesa一句說話 由一個小小廢青，肯的起心肝學由低做起學整壽司
而Yeesa每次唔開心、有危機 天佑都係身邊陪佢、救佢
千祈唔好變兵佑

7-11個位應該係有啲野 個店員好似見過佢咁

有少少新海誠feel, 要畫timeline

除咗莊子會長同盧sir之外全部都skip哂去

一個晏就都睇完

個張真心好睇!!!

我相信係兩個Yeesa前後出現係Lawson個間隔好短而且兩個Yeesa啲裝備都唔同
所以Lawson店員係第二集錯愕樣

我都買咗支

一套好作品細節好重要
繼續努力

得嗰20集 一集得嗰22分鐘

主題幾有趣 原來無再拍

係咪早2日會長個櫃桶都有枝

可以一次過睇晒男女主

我仲以為45分鐘一集
Ok自罰聽日睇曬佢

究竟三人重傷, 一人死亡
另外三人係邊個，定係死個個其實唔係佢....

有冇人想重溫細節但唔敢再睇第五集
唔想再喊死

allin 會長！！！！

係咪講咗係外國人死

ViuTV劇集《教束》獲大批網友激讚，被譽為近年最貼地及有社會意義的劇集，當中客串演出的女藝人吳海昕（Sofiee）獲讚演技出色，喊戲令人心痛！Sofiee今次只參與了拍攝一日半時間，頭一場便是跟主角劉俊謙的爆喊分手戲

Ryan同Yeesa攬嗰度已經霸佔咗我lock screen 要揀Ryan啊啊啊啊

同埋第一集住醫院嘅時候
好似話17Yeesa 冇出入境紀錄
咁20Yeesa係點去北海道
我係咪有嘢睇漏左 係咪要重睇

你冇睇漏
有可能係送去醫院個時點Yeesa未去北海道
亦都可能2020年Yeesa都係靠穿越飛去北海道
甚至根本2020年Yeesa冇係北海道出現
劇情發展到而家都未確定到

依張？

果時連登post 屌到佢角色 港女死死下

用咗呢幾個scene拼埋一齊

[驚嚇] viu/港台/開電視 收視低迷連登仔就係做少呢一步

睇埋 嘆息橋 係點囉

好靚

呢個係咪周梓樂

會唔會周末都可以爆到一個Post

計收視間公司係中國公司
數字上任佢改都得啦

身邊好多人都有追

我一個晏就煲晒

拍得好靚

快啲叫佢哋一齊嚟討論劇情

會長molamola

會長
佢未仲意女主角先咁姐

佢一定係口硬心軟又唔識表達自己

話說個大叔都見過個女仔3次
0:00 浴堂衝出黎
~7:00AM 車衝出黎
~7:00AM 醫院又衝出黎
Night應該最少仲有一次......
最後應該會一次過show出黎.....= ="

會長由我來守護

太內斂，祟向孤獨，我諗Yessa遲啲會啟發到會長，
學會個蛋糕好似係會長買

睇佢套 旅行吊靴鬼 冇咁有氣質

應該係唔夠錢請演員咋
唔好諗咁多

活躍用戶4,140萬係講緊黃viu 仲要計埋印尼、馬來西亞、菲律賓、新加坡及泰國觀眾

應該係而且佢見到yeesa心跳加速2020佢好温柔

下,個阿叔一定係有D關鍵作用啦下話,唔係使咩特登有隻公仔等人記得呢個角色

但係股東係中國聯通

應該4次穿越都會去個間7-11
BTW,19年穿越會係邊個出事

其實係咪命運石之門😝

啱啱返睇 點解會無咗巴西龜扮何妖架

下?

會唔會會長係溝唔到yeesa
之後係2020呃2017yeesa係佢男朋友 等2017yeesa拒絕天佑既表白

同女女煲返2-4 集 好撚好睇
個片頭次次睇都覺得點解可以拍到咁撚靚
套劇啲攞鏡真係好撚柒正

其實睇到呢幕，發現首片尾曲好正
好感人
越聽越有感覺，㨂得幾好

今日放假追晒5集
好想快啲出第6集

搵人一齊煲啦 仲趕得切叫人追翻

loop埋製作特輯
發現sofiee笑住話佢會反對yeesa同ryan一齊 唔通最後係天佑win
會長

喺醫院嗰陣d日本警察問ryan佢係yeesa邊個然後佢答朋友但會長同yeesa傾計就話佢係佢男朋友

好似話搵人作架

由唔識表達感情到肯認係男朋友 支持會長

係喎, 浴堂係最早 收咗隻大公仔
然後揸通宵車 18yeesa係貨車衝出嚟
然後係醫院就攬住大公仔 俾17yeesa撞開

大陸媒體: 香港「TVB黑粉」已失敗, 《二月廿九》收視徹底敗給《慶餘年》

凡是敵人反對的 我們就要擁護
一套港劇竟然勞煩到支那人做間接宣傳

留名等到時放出片尾曲youtube

有冇ching有二月廿九段片尾
次次去到片尾都一定睇埋落去
個音樂加埋電車上面嘅雪景view真係好正

係咪妹妹俾youtube ryan睇嗰陣出?

唔係 前面嚟

屌 我發現一路連登一路睇睇少好多野

唔會 仲整到gif

成日出果個百萬求一路

大約邊個位

倒帶倒前啲 唔記得秒數

我要Yeesa
唔要支那

想好劇有好報，谷爆收視？一定要用app/ 網頁睇直播或重溫《二月廿九》

ryan仲有幾時睇過live

天佑

有冇人知Yeesa後面嗰間咩嚟啲字睇唔明寫乜

睇下viu肯唔肯放上youtube

beauty center
umiii?

Shit 巴打
昨日 我都去左睇
會長似無機
仲有 fiona 好似無死

其實已經改變左歷史
如果冇改變到歷史 20Jonathan 同18yeesa果斷電話對話就會不成立
所以我鳩估會長應該無機

點解 無改變到歷史 20Jonathan 同18yeesa果斷電話對話就會不成立？

劇透就加密

20jonathan 起電話同18yeesa講如果你識時空穿越 就唔會比fiona做決定
但係返到黎之後18yeesa已經同 18jonathan 講左會出事 講埋電話內容
當然fiona 依然有佢自己最終嘅決定權

正確啲來講應該係改變未來

所以已經改變咗未來

電視劇播出以後反應不俗，使Sofiee覺得拍攝期間再辛苦也是值得：「曾經在神聖幾何學會的場地連續拍攝五天，每天18小時，有一晚頭痛到一句對白也讀不出來，但要趕拍攝進度頂硬上，結果忍不住痛哭崩潰。」幸好最後在導演及同場演員劉俊謙和岑珈其的鼓勵下順利完成拍攝。

有關嗰1000戶方面，我可能答到少少，但唔知有無錯、漏，各位可以參考下，有錯嘅都歡迎指正

首先，好多巴絲都應該聽過，負責調查嗰間CSM，會喺嗰1000戶家中安裝一部收視記錄器，又會登記哂家中成員基本資料（大約包括年齡、職業、學歷、收入等等），每次開電視，要用佢另設嘅一個遙控，選擇邊啲家庭成員睇緊電視，至於睇邊個台，就係部記錄器自己mon住部電視嘅

簡單地講，佢哋收集嘅資料，除咗調查家庭內每一個人睇電視嘅時間、選咩台之外，仲包括埋每個節目吸引到咩類型觀眾

至於上網睇又點呢？以我所知，受調查家庭可以選擇 (optional) 是否安裝另一部機，記錄經家中寬頻上網睇嘅嘢

根據以上資料（大致上應該正確，但細節可能有錯漏，歡迎知情人士補充），估計由CSM發表嘅收視報告，應該係根據嗰1000戶睇電視同經家中寬頻睇各大電視台網上串流網站嘅數據計出嚟。由於要「客觀」，我估係唔包括任何非調查家庭嘅網上收視嘅。亦即係話，所謂嘅3點收視，雖然我估係包埋網上條數，但都只限嗰1000戶，而1000戶之中又未必全部有mon網上數據，再即係話，代表性唔高

其實時代真係變咗，我呢啲老餅都唔會下下用傳統方法睇「電視」啦，所以呢個收視調查都幾out，代表性相當有限

至於CCTVB吹嗰條數，計哂咩"賣TVB Super"，又乜大灣區嗰啲，相信同CSM條數無直接關係，只係佢哋自己「計」出嚟，可唔可信大家自行判斷啦

向好嗰邊諗，大家唔使太介懷嗰3點，聰明嘅廣告商應該唔會單睇嗰分報告。另外嗰3點係咩人？假如係最高收入、或最有影響力嗰班人已經好大分別，電視台應該有詳細報告，會一清二楚，可以用嚟sell廣告商

CCTVB一台獨大太耐，我哋可能仲要花好多年先可以徹底隊冧佢，但革命已經開始咗，團火只會越燒越旺，大家多啲討論，一齊炒起其他台嘅氣勢係正確方向，努力

其實返去過去改變未來就多，跳去未來改就有啲怪，因為佢都係會返去原本個時間順住去2020年2月29，咁佢到時係咪會見到3個自己(17，18，19)

終於有其他影視page講呢套劇

原來佢身型都幾靚

後期製作真係好出色
Viu應該整返個製作特輯

所以我只會廣告間場或睇完先睇追劇post
仲有一個原因係我用web睇比電視慢幾十秒
追著post睇會睇到睇電視啲巴打早幾十秒嘅劇透

吊靴鬼拍咗兩輯咖喇

佢係哪一天我們會飛勾引林海峰果個
第一次見佢覺得佢個樣好特別望耐左仲幾靚女

所以第二集17 年Yeesa見到自己係天台（未知係咩年份）
第五集18年Yeesa拍門跑走就見到17年Yeesa

推post真係幾分心

啱啱發現整gif嗰度忽略咗某啲觀眾添
整返先

純鳩估
諗返轉頭其實Yeesa係咪先係搞到Fiona去死
就係Yeesa知道個bb冇事, 同Fiona講咗, 所以Fiona先會想keep個bb
Fiona命運就係Yeesa穿越咗, 返去會講, 所以先會搞到Yeesa穿越果陣見到Fiona死咗
可能Yeesa唔同Fiona講個bb冇事, Fiona唔keep個b, 下次穿越時就會發現Fiona無事
有時候無知都係一種幸福

咪L推嘉嘉
港豬黎 運動到依加淨係識周圍去旅行
仲幫啲大陸商場賣廣告
下面有人留comment diu佢
被佢del晒

屌反差既盧sir真係好撚正
事隔半年都仲未俾盧sir調教到 哭𠹌左

G持巴打整多啲

唔夠候

有冇去搵佢先

viutv好似少比較同觀眾正式互動下

係囉 好似拍戲咁 有製作特輯

依個算唔算？

咁係咪有其他集既製作特輯？有冇係日本拍既野睇下呀，日本景真係好靚

我都係咁話

劉浚謙 非基

今日一次過煲晒追返進度先

即刻期待第六集

首BGM好正

無喇，得呢個10分鐘嘅。

講返廣東話咪好囉

嗰個第三者角色要佢講普通話
發音又唔係純正喎

我知個導演想表達咩企圖㗎
我就係唔撚鍾意你嗰啲根本唔會影響劇情嘅企圖囉

好靚仔呀屌佢套套我都有睇
推薦 幻愛
佢同女朋友演技都一流

正，我要問點解係咁搖杯水點解可以忍住唔笑

今晚有得頂住先
樓主置頂啦

有Yeesa

張報紙印錯咗年份
2020係令和2年

收到
今晚有機會爆post

如果套劇早兩個星期，二月廿九號晚大結局仲正

都好耐冇一套港劇睇得咁過癮 成班友一齊睇 導演上晒新聞添

一口氣睇晒
好正

推，今晚見

Ho jeng

咁你就要睇埋佢「在錯誤的宇宙尋找愛」

如果fiona改變左結局，Jonathan點解仲喊成咁

好想跟啞同學係VA室學法文

支持天佑配

利絲

睇上面製作特輯
原來配樂係戴偉作
金像獎級音樂人

開定幾個po

你個名

屋子咖啡仲有postcards拎

屌，唔好睇製作特輯，有劇透既

做咩

拍左可以唔用既

邊到有？

呢下似爆肚

mos

校快，不如唔好睇

搖杯佬有無份？

校快係唔尊重台前幕後嘅製作

舊post有人將呢套同隔離棚EU比
醒起兩套女主都係民選港姐

係
但唔應該比，各有各好

大圍唔知有冇

真心膠樣 先好笑

諗起之前千雪結婚個陣
Soffie有FD係佢IG Story開玩笑問佢幾到佢

eu今時今日可以翻拍應該幾過癮, 警察+元朗圍村

是日謙謙J圖，六尺身高可用以J

今日出警匪劇應該死，千雪光環都救唔到

第2,3集先有寸爆721情節

黑警死全家
死10次都唔夠

如果而家先播EU，千雪bb都要死呀

所以無線收起晒警察劇
本身播機場特警 有楊明條撚樣

啱啱開始睇第一集 又幾好睇

快追！

女主角愈睇愈靚

快啲睇晒1-5集！！
聽日就可以追live

我都覺
2020 先死
除非 2021 或之後識返到 2020 嘅過去

又調返左上嚟8:30啦
接睇法證先鋒四

田蕊妮：「作為業內人士，見到無論係幕前或幕後能用心去做出好嘅創作，更覺得應該支持他們。」

「我唔會將佢同任何其他電視台或國家嘅作品嚟比較！單純作為觀眾係好睇就係好睇！」

咁 17 年 Yeesa 見到嗰個自己係邊年？

今晚問吓

今晚tko

氣象巴
我依套都想睇 不過等哂佢出哂先

所以+10分

拍攝完成 10 打天下

歐錦棠、張建聲、朱栢康、文頌嫻、談善言、江熚生、倉田保昭、王頌茵、萬斯敏、楊英偉、何華超、林泳淘、葉麗娜、李潤祺
監製 歐錦棠

拍攝完成 10 地產仔
鄭浩南、朱慧敏、張達明、鄭雪兒、吳肇軒、胡子彤、余香凝、廖子妤、陳穎欣、邱士縉、麥子樂、岑珈其、張文傑、林家熙、肥 腸、陳婉婷
監製 徐遇安 鄧維弼

ccccccccccccccccccccc

你一季一套高質我都buy 本身唔一定要煲劇
等呢套野上我都等左一兩個月啦

6 有用
viu 2月底就開始預告。看了幾集，目前還行。演員都很年輕（區別於隔壁台），稍微有點生面孔（區別於隔壁台的老面孔），色調偏日式小清新（區別於隔壁台稍飽和的色彩），節奏較緩慢（區別於cctvb的傳統港劇），值得鼓勵，給個四星

1 有用
看了前幾集，還是很不錯的，第二集開始吸引到我，唯一要吐槽的，這劇是不是應該放在2017年播的，或者把故事年份改到2020，總感覺怪怪的，沒啥穿越後的感覺，特別是說起2020年結衣和神隆感覺有點……

0 有用
唔錯啊，女主角傻傻地好甜美。

0 有用
這類港劇還可以啊，不會像韓劇那麼誇張，也不會像台劇那麼小清新

3 有用
緣分和穿越有太多相似： 看不見，摸不到，沒有證據，沒有徵兆。不信的人嗤之以鼻：咦～你都多大了？是不是傻？是不是小說電影看太多了？信的人每一個夢，每一個似曾相識的場景，都會揣測種種可能。反正呢，要是有一天，有一個長的還不錯但是呆頭呆腦的女孩說：她是從2030年或者2010年穿越過來的，是我女朋友，我信～

1 有用
剛好在3-2號那天在viutv看到首映，有點激動

2 有用
還行吧 先打五星

0 有用
看了三集，有吸引我繼續看下去的慾望，希望不要爛尾

嘉嘉好正

所謂收視率高只係代表大台必然既優勢
觀眾對一套作品好與壞自有評價

餅餅
依家冇時間追？

區別於隔壁台

大圍無了

可能係劇透問題

咁小集數

等 #膠兄 講下呢套劇賣點啦，呢套劇之前12月就去咗日本北海道取景，而且幕後班底又有黃智揚同羅嘉駿坐鎮，的確係會令大家「放心」少少 (因為大家都知道 viutv 啲劇真係一時得，一時唔得，而唔得係佔大多數)。一直以嚟《二月廿九》所出嘅宣傳品都係好文青同埋靚嚟做主題，睇埋噚日播嘅製作特輯只少 #膠兄 係有意慾想睇下係點樣。

+1

有冇人會去啃返賤民20

我有阿
只不過我想一次過追

【視評】我究竟睇咗啲乜？《賤民20》
2017-09-22

在大台的重頭劇《使徒行者2》播映前，扭開電視，你會發覺有兩套極端的劇集挑戰觀眾的底線──大台的《燦爛的外母》那種「硬搞笑」的低趣味情節，顯然是向觀眾的智力作出挑釁；至於ViuTV的黑色幽默劇《賤民20》，則播到幾近結局，情節仍然如碎片一地，似有還無。「我究竟睇咗啲乜？」這正是筆者每集之後的心中問號。

《賤民20》是以倒敘方式展現──開始時講述三個憤世嫉俗的主角（王宗堯、陳炳銓和吳海昕），因為拾得一袋戰時遺下的炸彈，希望藉着炸毀，推倒社會或其個人生命中一些不堪之事，最後卻因為誤掉了一根煙蒂而離奇地在公廁門外被炸死。這個無厘頭的開局，雖然成功營造獨特的荒誕感，但相信也「成功」嚇跑了不少觀眾，因為相信十居其九也看不懂這是什麼故事。

故事後續講述三人相遇的過程，同時揭露各人背後「犯賤」的故事（算是回應劇名吧）──筆者很難評論是否好看，因為《賤》並非傳統以劇情主導的劇集，即情節並非環環相扣，而是透過零碎的片段，營造一種氣氛和感覺。所以即使你看罷大半齣劇集，也發覺難以跟別人討論故事情節。然而你說《賤》對細節不執着嗎？又不是，例如講到王宗堯魚骨鯁喉，他那咳得口水鼻涕直流，咳得就連坐在電視旁的觀眾也感到喉頭不自在，是一絕；另外描述吳海昕和張敬仁的女同志關係時，那些親熱情節亦不像大台般閃縮，而是老老實實地親熱起來，亦都叫人眼前一亮──然而這種片面的追求細節，對劇情整體發展沒有多大幫助，極其量只在「鯁骨」和「女同志」這兩項描述上添上真實感而已。

作為一個很想追求新鮮感的尋常觀眾，筆者總算也盡量追看ViuTV的自家製劇集，然而開始明白為何普羅觀眾對他們標榜創新的劇集不太欣賞（無論收視和評價也未如理想）。皆因一直以來，無論無綫、已死的亞視，抑或雖生猶死的港視，他們的自家製劇集，縱然水準有高低之分，但上至被捧為「神劇」如《天與地》或《使徒行者》，下至被評為「垃圾級別」的爛劇，都有一個共通點，就是故事有完整的結構、有起承轉合、情節之間會緊扣並引發高潮，從而留住觀眾追看劇情發展。然而ViuTV的劇集，卻銳意改變這種傳統的講故事模式，把故事當作散文，或其他文學創作，只偏重塑造感覺。故此《賤民20》或之前的《瑪嘉烈與大衛系列前度》，都陷入一種氣氛很有feel、但不知故事在說什麼的怪圈中。

看來要在劇集的戰線中打破慣性收視，新台還要加把勁。

依家可以追住5集先之後喺度一齊討論一齊睇

其實係講得啱，故事哩樣係最基本要做得好
tvb劇係四分普通三分爛三分好

講番，今次229係感覺同故事方面都平衡到

今日追返連登d post，決定黎緊呢個星期唔再追post耐唔耐就有疑似劇透

某程度上viu係依附於TVB嘅存在
用細字費事比打手屌

係ViuTV app一次過追晒1-5集
覺得越睇越正
好快啲睇下一集

有睇, 但已經完全唔記得劇情

劇入面好多細節位都好有心思好黃

佢係評二月廿九，定佢喺 CCTVB 啲劇？

兩者

個OST係邊個配定係買？

上面有絲打話係金像獎級音樂人戴偉作

都陷入一種氣氛很有feel、但不知故事在說什麼的怪圈中。呢句真係一矢中的，viutv自家劇共通點
希望2.29可以跳出呢個圈

好少睇電影，估唔到香港都有有好嘅配樂人

【二月廿九】連登爆Po召喚導演親身回覆 羅嘉駿：呢套劇唔係完美

ViuTV全新愛情穿越劇集《二月廿九》正在熱播，觀眾不但熱衷拆解Yeesa（吳海昕飾）的穿越之謎，亦兩大型男Ryan（徐天佑飾）及余家聰（劉俊謙飾）之間糾結，大呼「Why not both」！而「連登討論區」亦已經開了第12個Post，導演羅嘉駿（Steve）透露他們從第一個Post開始就有追看，於是直接在連登與觀眾對話，讓一眾網民雀躍非常；他坦言這是意料之外：「超級驚喜，開播嘅時候反應未係咁犀利，去到尋晚一晚爆咗四個Post，大家都超興奮，都多謝網民嘅支持。」
Steve接受訪問時說到原本的宣傳計劃是由電視台訂立：在巴士站展示劇集海報、在咖啡店分派明信片等， Steve更親自剪輯Trailer特意在情人節當天發布：「我應該會係最瞭解故事嘅人，就想自己剪返，最後反應都幾好。」在「連登」回覆網民的舉動只是心血來潮，卻出乎意料地反應好：「冇任何策略㗎！每一個Comment我都睇晒，尤其係Live嘅時候特別鍾意睇。」說到印象最深刻的留言，他說：「有啲網民好犀利，會逐格睇我哋嘅甩漏同Bug。」Steve對此感到高興：「睇得仔細證明佢哋係鍾意嘅。」
喜歡與不喜歡從來都是很主觀的事，劇集有讚賞的同時，亦會有負評，網民的負評有時更是毫不留情，Steve坦然會有失落的時候：「咁辛苦做出嚟一定會唔開心；我相信呢個劇集唔係完美，帶我哋都盡咗所有努力去做好，希望最後嘅結果唔係太差，有八成嘅人鍾意我已經好開心。」至於感受最深的評論，他就說是觀眾認為首兩集的劇情推進慢，繼而選擇棄劇，他對此感到可惜，並解話：「因為我哋太了解個故事，剪嘅時候可能就會特登拖慢，或者係中間留咗啲伏線，可能大家仲未知係咩事，就會覺得節奏慢。」至於對連登網民的話，Steve說：「多謝，仲有五集追埋佢啦，高抬貴手，唔好插得咁甘。」

真係好好聽

真係好希望會出二月廿九OST

就算囉埋咩奧斯卡呀土星獎呀，總有連登仔可以屌到一文不值架啦

實驗電視劇劇場

支持羅導演

屌你why so true

bug 個段懷疑羅導係講緊我

麥可怡hater比羅導深深記着了

狙擊到導演親自無奈回應
利申真集集翻睇

巴打0.幾倍速睇定係playback再定格捉

我對數字好敏感 睇live望一下覺得唔對路既野
完左會翻睇confirm
睇戲睇劇都係咁 好多bug位其實對套戲作用毫不重要 但我想表達係有人會去睇整道具既人既功勞

咁當然有啲戲個bug好明顯 同個導演講過可能佢wfc

人哋之前喺度都問你咁樣睇劇法有樂趣咩，咁你話佢係咪記得你？

一陣viutv fb 9:30有live睇

有無人講過查杯佬好似連豬

唔知會唔會mon呢到

關羽

點解會叫關羽

人地角色叫關羽

佢個角色名嘛

我係茶杯佬no.1 fans

就黎有live啦

我先係

第4集成村人圍埋講yeesa個符嗰陣
佢係後面唔知係到影緊條雪條定乜鳩
好有戲

i am ready!
但係咪要用facebook留言

live

Live

開始啦

導演喺唔喺呢邊？

有人問咗

依套好睇

個live冇天佑

live 緊，但心繫將軍澳

有冇人有咩問題問！

個 live 係咪疾疾下？

發視YouTube有翻版

係啊

Yes

重睇一次支持下

原來係導演叫嘅

仲係殘体字

嘩，羅導演你咁對 Sofiee 嘅？

Report

啲聲好疾有少少辛苦 但睇返畫面就舒服返了

聽得好辛苦

咩事 點解viutv live你問我答會搵埋個道士黎

我要Yeesa
不要支那

有冇人問

編劇黎

你咁真心既？

導演嚟咖，左邊黃衫先係編劇

* 右邊

好lag

大結局開live!

Lag到傻

好疾

個live好疾

畫面ok

又蒙 又lag

編劇

好撚搞笑啊佢

有幾多集？

蒙都算 聽聲都lag真係辛苦少少

十集

(自稱係一個浪漫嘅人)
應該都係嘅

感覺呢班人拍野做野應該好開心

will: 你做過最浪漫嘅事係咩?
編劇: 寫二月廿九

感覺第二次穿越太快

佢得10集 節奏係快d
似日劇 每集都有plot

冇理由
明明香港濕凍世界第一

推

番外篇

好似有番外篇

可能會有番外篇 (構思中)

其實每個各式都可以有番外篇
老豆先 點樣溝到yeesa媽

Sofiee唔揀天佑唔揀會長揀老豆呀

你啱喎原來

咁應該最後簡天佑
因為本身冇會長個角色

yeah天佑

示愛了

真

壽司仔
極惡博士
有錢仔老闆

有錢仔贏

Ran爺?

現實係現實

再靚仔都冇用

如果係咁
頭1,2,3 集就應該快d

我岩岩今日一野追哂
覺得第4,5 先黎料
頭1,2,3 真心有d 趕客
太慢，同埋個focus 好模糊
唔太知想表達啲乜野

當然我覺得整體係ok 既
起碼我會肯一下睇哂
不過如果要改善建議
就係頭1,2,3 集個速度

聽日一齊睇live! 仲有五集 應該越嚟越緊張！

樓上有導演訪問 話導演刻意拖慢

麥可以hater巴, 有人搵你

衰妹

依套野痴撚線

More

舉報佢啦

頭兩集係真係有啲辛苦 係好有拖時間嘅感覺 跟住我係咁師奶方式嘅獨白

我係睇第2集先尋日先追返第1集
所以又冇乜嘢
但yeesa個獨白自介係長d

FB Live 太窒 無睇曬 無機會狙擊佢

all you zombies個小說太撚出名了

齊舉報，去viutv 個apps睇啦

不過多希望viutv出番個海外版
住喺外國嘅朋友睇唔到

Hi mon post嘅你

舉報你

舉報左

正話有人劇透聽日要準備紙巾！好期待！

然後諗起聽晚好似有野做 未必睇到live

用google chrome
download proxy plugin 睇得唔得

+1呀

+2

+3

星期五已經喊到豬頭
係咪嚟緊五集都要喊到尾

本身唔係話喜劇黎既咩

一見又想笑 真係好kai

真係幾撚癲呢套電影 諗都得出呢下癲

側面少少諗起綾瀨遙

Viu竟然咁倒自己米

Btw, 我係黎支持套劇

可能當初viutv都冇諗哩套咁紅

啱啱睇返第一集
yeesa會唔會係北海道嘅神社嗰度出世

首ost好好聽，可唔可以喺spotify apple music上架

10呀ching

導演！！

今個星期完

最起碼自己地頭moov先啦

呢個係咩節目嚟嫁 好似好jeng

咪係囉

點解得十集咁少

我想睇Fiona 患上癌症至到男友叫Yeesa 改變 過去自己決定個段時間嘅故事， 睇住佢地心路歷程再對比第5集 應該又可以令觀眾再喊一次
如果正傳改變歷史， 一個 角色兩個下場都幾正

神劇Dark 癲十萬倍

週日慶功宴，好撚好笑架

今晚ryan表白呀

樓主係咪要開定13，14

其實個個都估劇情
你唔講又真係唔知邊個留言先係劇透

導演係live話今晚個集有人會喊有人唔會
可能ryan表白成功 會長黨要喊

今晚RYAN表白LA
RYAN一定要笑到最後阿

Ryan黨

會長
我要會長

molamola會長係咪比ryan妹溝到

見wiki二月廿九完咗播監獄醫生
唔係播嘆息橋

快快手今晚播之前推爆呢個POST

已經討論到冇野討論

btw有冇人可以整yeesa著到成隻糭咁彈起身gif圖

er... 其實無咩好討論嫁 討論下著個啲衫啲地方咁啦

正喎

老豆咪撚再收收埋埋啦⋯⋯
快撚啲講俾yeesa知佢嘅秘密啦

估到啦，優酷再咁搞落去，套野真係唔洗出街，二月廿九算早咗播。
往年都係4月先播自製劇。
最大問題都係果句唔夠貨。

Fiona 好黄呀
希望佢今晚唔使死

天祐個角色愈來愈柒
唔講佢中年發福啦

但係個角色做乜要8婆咁講會長壞話
搞到好小家咁

完全係一個低收入窮毒撚
完全被會長比下去

利申：shine 19年fans

高質極都係得3點收視
好驚viutv唔再投資拍自家劇了
大家爭氣啲啦

短期內邊有可能做到好似tvb咁 都係因為呢套劇viutv先紅左少少

唔覺唔覺Viutv都開咗台4年
依家一發現viutv有好節目就周圍毒啲frd睇
希望大家一齊咁做

咁佢又慘啲嘅
呀妹又鍾意個會長

其實我都係上年先知有viutv...

愈黎愈腫
仲要寒背

角色需要

阿妹望會長簡直係發花顛

得側面睇得
一正面就好腫
明明2-3年前都係瘦面撚

fb有預告

開咗13

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(13)

咁快手俾俾力推多幾頁

迷妹

唔該樓主

幾正

今晚應該去到15

慘呀
不過都仲係好 charm

集氣穿越到今晚930

其實我覺得係俾個穿越搞到佢哋個身份定左型
因為在未來知道會長係男朋友
所以會長可能在之後就順住條路去溝yeesa
Ryan知道未來只係朋友
所以先做毒撚

互為因果

不過未來已經改變左
希望仲有變數

去日本取景 仲要唔預收視好好 有十集比你已經好豪氣...

咁其實係睇你信邊套學說

又要威又要戴頭盔係咪ViuTV開台到而家都仲做緊嘅節目
唔覺唔覺已經二百幾集

點知連登已經討論左12個post

佢都努力改變緊自己
同埋我又唔覺講會長壞話, 佢都係講緊自己既意見

我本身好高期望呢套野 等左幾個月
預左係咁短當睇日劇

如果係貨車司機撞佢...佢改唔改變到自己唔洗撞車呢
我覺得係貨車佬為左搵錢醫仔加班先炒車

介紹返 導演

又鞭屍

唔係鞭，冤枉啊包大人
不過導演都出嚟比較令人會心微笑
幾得意

其實viu短劇往績係好d。 例子：短暫的婚姻

故仔主線完整比集數更重要。

viutv慣左 唔夠人
可能又有表演欲

結局未剪定
刺激度100/100

好似話學會有啲人都係crew嚟
我覺得咁樣幾fun
真係台前幕後都係crew嘅心血結晶

其實係 睇到個參與度夠晒融洽

溫子仁 塔倫天奴咁出名都會客串 其實好正常

好同意

黃色viu好似東南亞有d名氣

又發現彩蛋

真係好好睇
為咗可以上viu網睇專登畀錢裝咗vpn
覺得已經好過仇老爺爺（which我好鍾意）
而家係睇最後可唔可以超越教束
(追晒咁多個post但未留過言)

幫你快手推爆12先

睇介紹話外星人係副導演

之前WTF都有
個女製片好勁

條褲同對鞋都靚

仇老爺爺我睇左2-3集就棄左,可能早小小果時睇完林盧去追星，睇到太反感

邊度買到本書？

可能係個間書局有 可以買埋華氏451度

見到編劇我又諗起琴晚佢話自己係一個好浪漫嘅人

本身仲以為佢唔出聲

語出驚人

講得佢似多野講既人

希望仲有導演戲份

推爆呢到先啦，差少少

3個鐘

究竟Fiona會唔會死

等咗成個weekend終於有得睇

留多40個回覆就爆po了
我諗唔特別推都應該喺2130之前爆到？

今日喊位會係fiona定ryan呢？

仲有兩個半鐘就開始最後一個禮拜

關羽，隻杯爛咗

阿妹 因為佢DSE無哲學讀

聽講得10集 真係唔夠喉

嘉嘉 同男朋友嗌完交之後和好

一定喊到慘過第五集

真係得10集

無見過佢有情緒起伏
到時演技大爆發 一定好轟動

因為太好笑，導演cut晒對白，比其他人

我係yeesa一定揀關羽

阿妹會唔會揀關羽

劇透小心

結局係ryan 同會長都犧牲自己拯救yeesa

最後yeesa 發現最愛既係關羽 最後兩個雙宿雙棲
大團圓結局

利申：導演隻狗best fd

我有諗過嘉嘉係咪咁樣同男朋友鬧完交就完咗條線

史提芬羅係導演個名Steve law

我知

乜事
星期六日都推爆一個post

其實好正常

屌你！劇透死全家呀！

汪！

嗌完交無下文嘅話 咁呢場鬧交嘅戲有咩意思

希望係伏筆

off topic
Sound 啤牙好得意

今天不小心把心愛的水杯打碎了
事後我用了十五分鐘去細心欣賞
發現打碎了的玻璃碎
竟然比起平日那個形態更美
然後我再用了十分鐘去打掃地方
再為其拍照

這短短的三十分鐘
算是今天我思緒最安穩的時間
打碎了的水杯
是我今天看過最美好的東西
而那水杯著地的那一聲
是聽過最美好的聲音

原來人生覺得最爛的事情
也未必是最糟
因為最糟的
可能一直就在眼前而未曾發現
又或者根本就是自己
我想我找到了答案

好唔夠 ！！！

Sound啤有無出whatsapp sticker?

第五集，見到佢search facebook個陣
真係好悲傷 完全feel到個感受

是日J圖：謙謙腿張開

我要睇續集！！

錯晒
收到風 最後yeesa 做咗神農二奶

我要埋番外篇！！

我要每人一集！

學會每個成員一個短故/成個學會做一集都好
講吓點解呢啲人會聚埋一齊
之前有無咩經歷
話唔定可以寫套新嘅奇幻劇出嚟

Yeesa同每個神聖幾何會員一齊
可以做六輯

其實我諗神秘既野大家都有興趣聽既

kaki bb 唔可以俾yeesa嫁！

俾你講先添

想睇關羽同水杯既相遇

有王貽興同劉翁打咗底
Viu唔需要擔心觀眾嘅接受程度
因為就算唔掂我地都會屌住嚟睇

二月廿九嘅編劇們放心寫 我地對你地好有信心㗎

Sam…Sam…

黑市本身聽落好高期望
王貽興令到我睇左幾集唔想睇